[天滅支共] [No Zltan no party] AC米蘭球迷討論區(167)

Legends never die
R.I.P Kobe

排名預測
Link:
Result:

特殊癖好會員專區
蕭瑟的賓洲（木木梟）
盜如瘋（AC米蘭∕小西灣CEO）
盧比斯朋友隊

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區
會員：堅韌的腳毛 （已走數）ID:28028 新名：鰲拜

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024 新名：加度素
[/quote][/quote][/quote][/quote]

根本放走水槍就要入多件前鋒
前半季水槍啞火己經無人識搶點,下季入左雞巴都唔入多件中鋒

痴撚線柏基啲控波全部離身九丈，跟住又係個個爭住禁區外射

完全係加度素回魂閪波一場
邊啲撚樣踢開唔洗講

一冇伊巴就咁ON9

邊個post先係真

[天滅支共] [No Zlatan no party] AC米蘭球迷討論區(167)

打錯字 推呢個